[突發] 打機達人林慧韡直播開箱拆禮物，解簽大唱聖誕歌!!

達朝福利

久別重逢既結衣bb

唔係滅亡左？

我唔撚想知 唔撚想關注

而且可唔可以專注返眼前嘅行動

1月1號 維園見

過氣既人好心唔好再提

復國啦就快重開直播
密切期待事件 望天佑達朝

好勵志，自己宣佈滅國自己復國